最近屋企冇野想畫漫畫

想一路連再,不過擔心冇人睇

睇下粉俠傳你就會有動力

個封面咁似達哥

推

笑左，樓主幾歲，
畫功幾好，故事好似比小朋友睇

電繪嚟？

係